蘋果影到有急救員被捕

急救員都拉，DLLM

cls

推

係咪已經唔係第一單

都唔能夠用常理去理解呢班PooPoo

之前大把啦又係話把FA較剪有可疑之前幾次最後都有放走